點解漢城如沉沒了剩低首爾代表了並無什麼至死不移

1999

因為漢城在變，人也在變，分手太輕易，你到底知不知如今改稱首爾？

當天我共庶擁吻那處, 情境己是留在那時

你